講到口都臭：中午癱瘓中環

中環附近巴絲
睇到各區手足咁努力
雖然今朝開到市
食lunch時突襲，遊行，癱瘓中環
唔知會發生咩事
(食完飯開唔返市就更佳)

中環

一定要集氣

推推推

溫馨提示
1230午休
1330開市
開唔開得返就睇大家
而家距離午間開市仲有3小時46分

靠你地啦中環

餉午行動

Push

有咁嘅uncertainty，上午開到市，食完飯開唔返
完全冇準備
聽日恆指點會唔跌到仆街

玩中環 有用

幫你推

推

癱瘓中環PISH

我用最卑微嘅心，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

講到口都臭

中環人出嚟食早餐啦

推！一齊出中環食lunch呀dllm

推
即管你返左工都好
返半日好 中午中環OL全面罷工

Push 行動post

可以點玩
利申 中環撚

pish 吧
p牌pish唔郁

唔好搞港交所要搞搞其他

全部人都去中環

推爆

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

港交所係將軍澳

美股美期正常下 港股已跌

都係好似之前咁？

咁再加大力幫幫佢好唔好？

港島陸面今朝都無乜事

唔好諗咁多, 做

緊急，今日仲有返工的港島人，中午十二點半，遮打花園，一齊午餐，和你食

push

嗯

集氣啊！

幫拖

支持突發行動

快閃中環！

去中環買名牌

依家就去啦，唔等中午啦

千祈唔好搞到開唔返市
如果唔係聽日恆指實跌到仆街

千祈唔好
一波未平一波又起
POPO應唔應付到架

啱

支持

幫你推！

P推！

多謝
不過千祈唔好搞到開唔返市
如果唔係聽日恆指實跌到仆街架

推，我要見到中環放Tg

good

反蒙面法果日我都以為星期一開市就跌到仆街

殺人犯

係呀係呀！我唔想蝕錢添

無力地推

12收市
1開市呀細路

谷行佢啦今日 推！

港島人士用環保方法跨區食lunch

想d鬼佬都感受下香港的地道文化

如果你仲係停留係口號階段...

係時候升級啦

得閒買排雞蛋去狗總啦..

推 中環

佔領中環
再佔領中環
再三佔領中環
佔領中環放題

你岩，對唔住，大人

中環畢打街十字路口

中環=春袋

推呀中環見

有良心嘅，快啲請下午假

中環春袋見啦

香港人敢咩

甴近平

出馬路行？

唔返工留屋企? on9

罷工唔需要請假

仲覺得咁樣係有用？

希望有良知嘅你可以出黎

集埋一區實仆街

放tg

休市？ 停市啦不如

快呀 咪在冷氣返工喇
手足比人拉嘅拉 真槍神彈射嘅射

頂唔撚緊喇屌

德輔道中同畢打街交界有9隻綠曱甴落地

推
千其唔好咁做

推 癱瘓中環！

推，等大家返唔到工，只要有遊行，大家可以早被罷工

嚟中環

同意

12:00-13:00 先係休市喎

金融group 講緊11am ifc中庭

pish

推呢個， 新春袋

咩都好大家表態先 有心人自然會出現

下午應該要有18區活動
咁樣先多扮工仔被罷工

加油

推，中環

中環手足

ifc集人

大家團結d

搞交易廣場

推！

搞中環，支持！

中環好重防喎 周街都狗

中環有狗 唔好送頭 fact checked!!!!!!!!!! 10:10am

推！！！

巧

大家加油

無工會，叫香港人罷工係難

但，搞多d被罷工啦，大家人迫時行慢一拍，兩隻手叉埋兩邊，得閒影下附近，自自然就被罷工，過番d慢生活 （今日結論）

驚比老細鬧，就約定兩三個同事一齊被塞mtr，人多老細就無符

即刻入game啦

港交所

夠薑咪tg放題 中環係春袋

到到都有狗

股市1200~1300lunch

收得皮啦

癱瘓中環正式啟動

中環手足，拜託你們了

中環人 要你哋救命呀

推推推！

返工look, lunch time 出嚟

推 全世界入中環 都退無可退架喇

佔領中環，正式啟動

春袋：
1. 商貿區
2. 機場

推
咁鍾意返工，我要班港豬去到office都被收工

唔好攪on9野啦
小組 接放工 放學

又中環

真心靠晒中環人，求下你哋見到呢個留言一定要出嚟

食少個lunch

但其實有幾多人返到中環返工😂😂😂

代號 黎明空肚午餐行動

中環要人

一齊黎中環

每一個星期一日 中環放TG
外商真係會撤資

正常，新界東完全出唔到港島

嚟緊！推 聲援中槍學生呀

大部份人都返到

更正.
1200午休
1300開市

返左工嘅港豬同我講癱瘓中環
係咪想笑死我

平日中環係春袋

我公司係中環個撚個一早就話返唔到工
死逼爛逼去返工啲人 采你都有味

推呀，幫人提早放工呀

罷工失敗啫，仲有第二個方法

估下全日會跌幾多？

千其唔好搞到下午休市啊

千其唔好衝擊中環
唔好周街放火 一般rb唔夠勁

又實彈呀屌

推呢個

點解中環條路咁順嘅？

快d過黎中環啦

恒指跌夠1000點啦今日基本要

中環人出黎呀
中環人一陣見呀

tui

仲未返到中環

唔該晏晝繼續！

幫忙搵人出，有意見愈早愈好，
不如中午12:00/13:00

今日要人，仲會唔會有人出嚟？

三罷係要罷埋市呀 中環要人！

次次都講我地人數佔優
最後又咁多人受傷被捕
其實只係大家都驚就退
仲要退到幾時
又話愈唔俾我地出就愈要出嘅

中環人出黎呀

希望下午放唔到股票

陣間中環快閃

依家係點樣 係咪決定中午中環

正式啟動
正式啟動

推 全世界入中環

真 金融中心

而家好似好難過海 不過會盡力搵方法去

中環重狗
如果唔夠人要小心(唔好隨便挑釁)

恆指-600

四年前衰在係佔左鐘唔係中
唔係佔春袋

來啦來啦

中環友自己去，其他區手足留守好過

推呀

係

推唔到都推

推呀！

紅隧過輕撚鬆
去老銅既車 行返轉頭

九龍係唔係都應該有中午開始嘅集會，拉埋同事一齊唔好返會唔會增強罷工信心?

中環人出黎

推啊

集中中環

come

小心有便狗

其他區來

推爆佢LM

為今朝被槍擊既手足 中環人一定要出黎 lunch time見！

唔係中環人都去食lunch 啦

哩啲乜來嫁?

各位要打經濟戰啊
中環係大春袋

721
811
831

打春袋呀

P牌推

ready ready

添馬集??

做緊野既手足留番當區啦
每次轉區只會流失人手

Bump

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

我要下晝開唔到市！！！！

全世界中午中環！拖死佢到夜晚！

中環太遠，有冇手足係灣仔摩山同銅記返工啊？

_ _ _ _ , _ _ _ _ !

仲有1個鐘去食lunch

食完lunch收工啦

中環見！

25345615

將戰場帶去中環

全力推

港交所會唔會好危險
一陣停巿會點

中環返咗工嘅，幫下手

係咪去，我西營盤都照過黎

英雄所見略同
呢樣野我一早講過

呢樣嘢香港示威者真的要向中國人學習

170正啊

真佔中

靠你哋啦中環

晏就都係咁就唔好再返工啦

為抗議警方泯滅人性企圖殺害手足，銅鑼灣東角道channel現宣布今日(11/11) 12:00-1300 舉行中環區快閃活動，懇請各界人士出席聲援罷工罷課及受傷手足。

主佑義士

#請廣傳

手足呀
為左手足呀

P再推！

有用post,千其唔好咁做呀

食shake shack

美心

係時候圍港交所

戴妖嘅佔中真係好有前瞻性
一早知中環先係政府春袋
如果將今日嘅呢套放返落五年前就好

lunch 聚人呀

新界撚入唔入好？

我想出嚟食，食唔到我都唔想架

中午去祈下禱

習曱甴 習近平 習近平甴近平曱甴王 習近平小熊維尼 習近平女兒 習近平學歷 president xi winnie the pooh

瘋狂交通警葵芳「舞龍」 三度撞向人群

曱甴名：關家榮
曱甴隊編號：
老豆搵仔編號：
#A856
電話號碼：91400922
地址：Flat 5, 36/F, Block H, 32 Ko Chiu Road, Phase 3, Ko Cheung Court, Yau Tong
身分證：C580209A
生日日期: 06-08-1968
威水史：冇危險情況下，對青少年心口開槍

對, 有本事就試下中環TG放題

唔會
大陸一直托緊

中美貿易協議再生變數，加上香港今日舉行「大三罷」，觸發港股低開289點後，跌幅持續擴大至逾500點。

恒生指數最新報27038點，跌612點；國企指數最新報10665點，跌218點。

開唔到市既話，真係唔敢睇喇
大家出發去中環未

唔好死守、唔好陣地、唔好對峙！
一係攻、一係走！
你地睇睇共產黨岩岩開波果陣
都係玩遊擊！
裝備比人弱，就要靠靈活！
敵進我退！敵疲我打！
化整為零！突擊閃戰！

非上班而家出中環是否不智？

推到上去未！

習曱甴

推呀屌

我而家都搭緊船過去

有咩不智? 中環咁多名店SHOPPING，恢復經濟丫MA

堵緊

重複幾次既話香港實gg

中環人 要你呀

中環人，我地要你呀

一陣見呀中環人

一直插水，跌接近600點了
27,056.00 -595.14 -2.15%
11:32:31

中環人

文宣

中環人 我地要你呀

coming!

準備好啦

推手

準備好

有文宣可tg wtsapp ig share

中環手足唔該幫手做嘢

中環快閃啊

罷做工黎唔到

加油香港人！

OMG

12:00定12:30
係咪遮打？想出唔知出邊

支持中環放tg

西裝友中環人出黎啦 lunch快閃遊行 如果呢個post無人推我以後唔出黎啦

集中呢到?

下晝停市？

Pish

時間就琴

到

中環邊到？

出黎啦!!!!

trader 係唔出街食lunch 架。

到啦

干諾道中 到上環都無狗

佔領中環！

可唔可以銅鑼灣都搞埋？

中環金鐘冇罷工果啲Lunch同我出曬黎

要搞到停市！

出嚟啦自由閪

中環優先啦 sogo唔開

中環最優先
西裝友護住手足

死左一個人，唔可以再當冇事發生

到時見

無用
上午返左工果d食完飯一樣要返公司做野
遲左返去今晚要ot

光

P

PUSH

你地係邊

中午# pushhhhhhh

Together

去緊中環

Lunch time 啦

一手：遮打目測30隻狗stand by

佔中2019

721

我都係中環人
睇我歷史講左n次中環係春袋
但今日根本出唔到中環新界北交通死晒
今日中環大家需要格外小心
今日黑警係有可能放煙開槍的
伏味濃，大家自己睇路

中環返工時間極度克制，上星期五已經係

中環人已經唔洗再翻工

幫推

到咗中環

開始多口罩人

即刻過嚟中環先

開始有人遠處屌狗

1206

出緊

和理非出動

玩到出TG啲公司就會早放

千其唔好咁做呀

環球大廈大量防暴

遮打花園內外重狗

中環人唔會陪你示威 最濕9嘅核心

癱佢老母

推。

好似開左波

冇人

邊到

黎啦

塞爆佢老母

邊度+1

遮打好多狗，路過都被屌同查牌

畢打街？

出中環

唔支持做犯法野, 不過好多frd中環返工, 一於約食飯

Wheelock門口

真係退無可退
去中環無gear翻工翻學裝食lunch都驚？

邊邊少狗 行緊過黎

去wheelock門口，多人屌狗中

一陣見

中環人去wheelock門口，多人屌狗中

now 331 live
霸氣大叔屌緊狗
現在大量市民高叫 殺人犯 強姦犯

放lunch啦！！！！！！！

on the way , 就到

中環巴絲中午食飯去休息

殺人犯 強姦犯

中環人去環球，大量人屌狗

邊到少狗？MTR緊

成功佔領畢打街 同德輔道中.

小心又扮撤退後再突擊放煙拉人

睇死佢呢段時間係中環唔夠薑開TG

快啲tg啦

Tui coming

中環手足多善用英文咒語

中環全世界落去

黑旗

Lunch time 緊要食飯

落緊去，黑狗

來巴

i